[有圖]痴撚線 典解日本人咁撚重口味？

TWO GIRL ONE CUP

你個名夠重口味啦，好把握唔把握，把握雙GAY

閱

Ok

k

知道了

典

典你老母